頭先查一查原來自己多年用密碼唔安全

而家佢哋知道你用咩密碼了

我用123456

你條柒頭比人知晒你d密碼

俾你個密碼我睇吓, 我會俾建議你點樣改安全啲

個網站會唔會記錄哂啲人search過既密碼

唔會

用開sb3of2jp3wi1

識揀password一定係用password